   <legalnotice id="legalnotice">
         <para>
           Permisiunea de a copia, distribui şi/sau modifica acest document
           este acordată conform Licenţei pentru Documentaţia Liberă GNU
	   (GFDL), versiunea 1.1 sau orice versiune ulterioară publicată de
	   către Fundaţia pentru Software Liber, dar fără Secţiuni invariante,
	   şi fără texte de copertă. Puteţi găsi o copie a GFDL la <ulink type="help"
	   url="ghelp:fdl">această legătură</ulink> sau în fişierul COPYING-DOCS
	   distribuit cu acest manual.
          </para>
          <para> Acest manual este o parte a colecţiei de manuale GNOME
	  distribuite sub licenţă GFDL. Dacă doriţi să distribuiţi acest manual
	  separat de colecţie, puteţi face acest lucru adăugând o copie a licenţei
	  acestui manual, după cum este descris în secţiunea 6 a licenţei.
         </para>
 
         <para>
           Multe dintre numele folosite de companii pentru a denumi produsele
	   şi serviciile oferite sunt mărci înregistrate. Acolo unde aceste nume apar
	   în documentaţia GNOME, şi membrii Proiectului pentru Documentaţii GNOME
	   sunt conştienţi de aceste mărci înregistrate,  numele sunt scrise
	   cu majuscule sau cu cel puţin cu prima literă majusculă.
         </para>

         <para>
           DOCUMENTUL ŞI VERSIUNILE MODIFICATE ALE DOCUMENTULUI SUNT
	   OFERITE ÎN TERMENII LICENŢEI PENTRU DOCUMENTAŢIA LIBERĂ GNU
	   ÎN URMĂTOARELE CONDIŢII:

           <orderedlist>
                 <listitem>
                   <para>DOCUMENTUL ESTE OFERIT FĂRĂ NICI O GARANŢIE DE
		   VREUN FEL, EXPRIMATĂ SAU IMPLICATĂ, INCLUZÂND, FĂRĂ
		   LIMITARE, GARANŢIA CĂ DOCUMENTUL SAU VERSIUNILE 
		   MODIFICATE ALE DOCUMENTULUI SUNT FĂRĂ GREŞELI, SAU
		   PENTRU UN SCOP ANUME. ÎNTREGUL RISC AL CALITĂŢII,
		   ACURATEŢII SAU PERFORMANŢEI DOCUMENTULUI SAU ALE
		   VERSIUNILOR MODIFICATE ALE DOCUMENTULUI VĂ APARŢINE.
		   ÎN CAZUL ÎN CARE ORICE DOCUMENT SAU VERSIUNE MODIFICATĂ
		   PREZINTĂ O GREŞEALĂ, ATUNCI DUMNEAVOASTRĂ (ŞI NU AUTORUL
		   INIŢIAL SAU ORICARE CONTRIBUTOR) VĂ VEŢI ASUMA COSTUL
		   REPARĂRII, ÎNTREŢINERII SAU CORECTĂRII. ACEASTĂ NEASUMARE
		   A GARANŢIEI CONSTITUIE O PARTE ESENŢIALĂ A ACESTEI
		   LICENŢE. NU ESTE AUTORIZATĂ FOLOSIREA DOCUMENTULUI
		   SAU A VERSIUNILOR MODIFICATE DECÂNT ÎN PREZENŢA ACESTEI
		   NEASUMĂRI A GARANŢIEI. ŞI
                   </para>
                 </listitem>
                 <listitem>
                   <para>ÎN NICI O CIRCUMSTANŢĂ SAU TEORIE LEGALĂ, 
		   FIE ÎNTR-UN CONTRACT (INCLUZÂND NEGLIJENŢA), SAU ALTFEL,
		   AUTORUL, SCRIITORUL INIŢIAL, ORICE CONTRIBUTOR, SAU
		   ORICE DISTRIBUITOR AL DOCUMENTULUI SAU A VERSIUNII
		   MODIFICATE  A DOCUMENTULUI, SAU ORICE FURNIZOR AL UNEI
		   ASTFEL DE PĂRŢI, VA FI RĂSPUNZĂTOR ÎN FAŢA ALTEI PERSOANE
		   PENTRU ORICE DAUNE DIRECTE, INDIRECTE, SPECIALE,
		   INCIDENTALE SAU CONSECVENŢIALE DE ORICE FEL, INCLUZÂND,
		   FĂRĂ LIMITĂRI, DAUNE DE ORICE FEL, INCLUZÂND DAUNE
		   PENTRU PIERDEREA LUCIDITĂŢII, OPRIREA PRODUCŢIEI, ERORI
		   ALE CALCULATORULUI SAU NEFUNCŢIONĂRI, SAU ORICARE
		   PAGUBE CAUZATE DE FOLOSIREA DOCUMENTULUI SAU A VERSIUNILOR
		   MODIFICATE ALE ACESTUIA, CHIAR DACĂ ACEA PARTE A FOST
		   INFORMATĂ DESPRE POSIBILITATEA ACESTOR DAUNE.

                   </para>
                 </listitem>
           </orderedlist>
         </para>
   </legalnotice>

